中銀轉美金俾花旗連續兩次彈咗

我尋日用中銀 e-banking 試圖轉 1000 USD 去自己花旗戶口，戶口號碼打00開頭8位數字，彈咗。我今日再做多次，戶口號碼打390開頭8位數字，又彈，有分行職員打俾我話中轉行（匯豐）截咗筆數。
我應該點處理？電話職員提議我攞現金，話銀行有錢，但我屋企同公司附近都無花旗分行，要入錢嘅話好麻煩。

我想用花旗目的係想直接喺嗰邊美金轉英鎊，然後可以將來去英國直接ATM免手續費撳錢（中銀唔得），我已經有成幾cm厚嘅現金，唔想再攞更多。

職員咪建議左
再唔係試下支票？

開個新中國銀行滙豐做轉帳算啦

下 唔同銀行過比citi係打 銀行編號+分行編號+八位數ac

開戶條友無同你講？

轉美金直接chats 咪得
唔洗經中轉銀行

點解會有中轉？中銀過Citi 關匯豐咩事？

citi個外幣戶口同港紙唔同
你入落港紙戶口會自動幫你轉返做港紙

chats 美金中轉行係匯豐，人民幣係中銀，歐元係渣打

支票都要去花旗分行入嫁

我直入外幣戶口

今日先轉左幾筆美金去citi，都冇事wor

e cheque囉頂

提你少少野
去citi 入美金cash多過1500usd要收手續費

用支票機？

250390+8位數

你又啱